英文點先穩2

仲有半個月可以點追

我科科2以上係英文未必得

利申讀基道中學

英文係鬼100% lv2

對唔住我語氣重左少少

英文2要讀既咩？

其實唔難，
當年我考AL嗰陣入到去同個考官打咗個招呼之後就訓到完場，
結果出到嚟都有A

為基道爭光

作文盡量寫長d
我就係咁樣有2 本身1底

點先叫長少少

唔係

弱智都有二喎師兄

基道is the breast

好撚好笑呀轉黎轉去

禾英文巧巧

Reading小心做 唔好太慢
Writing proof reading，小心grammar(SVO)
Listening唔好分神
Speaking 盡量講野 唔好爭野講 但講到就講開頭
加油